當奴侵一嘢掉撚走咗妓件波衫

On9，起碼都拎去資源回收桶啦

唔收啦

不可燃垃圾

同我執撚返佢

英國啲妓好嬲

金仔射核彈未

推

垃圾

有喇

有邊個阿仙奴球迷可以唔嬲
小丑級既後防線